Da bi se pokazao rad put metode, ja sam napravio par dodatnih ruta kako bi olaksao prikaz.pri otvaranju stranice
sviStudenti.hmtl,vrsi se prikaz svih studenata koji su trenutno u bazi.Ako zelimo da izmjenimo grupu nekog studenta,
kliknemo na dugme izmjeni.On nas vodi na stranicu postaviGrupu sa dodatnim parametrom u urlu(tacnije indeksom) na osnovu
kojeg ja onda popunim polja na toj formi.Kada se izmjeni grupa za tog studenta dobije se povratna poruka od servera.